歐洲幾多年後會開始實行伊斯蘭法？

歐洲幾多年後會開始實行伊斯蘭法 包頭愈黎愈多，只係時間問題，可能我地既下一代去旅行就要包頭戎豬肉

唔緊要你d子孫本passport 淨係去到深圳東門，去唔到香榭麗舍大道